有冇人同我一樣好鍾意食山楂餅？

由細食到大 一食就食幾粒

幾塊幾塊咁食 好快就一筒.... 之後就成包食晒

00後知唔知咩係山楂餅？

試過一野啪落個口到 好撚甜教痴牙
始終都係一塊塊慢慢梅好食啲 唔知點解

以前兩三蚊包 而家成七八蚊
仲要細粒左味道又有啲唔同
係咪有假貨

我係00後

聽中藥舖啲叔叔話轉咗生產商

好想食返山楂卷

包裝由以前草紙變左而家錫紙